關於 water

如果高密度咁聚集喺同一個位置，咁樣其實係 solid，即使硬如鐵版，都打得裂。

water 水分子唔會高密度聚集，水分子之間一直保持距離，方便不停流動。